其實依家蘇呀雷斯仲識唔識踢波

比波又唔到位
波又唔敢控 下下一腳彈
扭又扭唔到

個波落係佢到
都知冇運行

南美..控定離身...

睇過好幾場佢咁既表現,跟住就會整球窩利入波

但佢依家唔係下下修正 係收皮

問過賓斯馬未

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左 佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧 我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦 就算唔講傳波 佢控波都差啦 柏度first touch好過咬人

退化左好幾年喇

懷疑係因為佢近年冇咬人影響左表現

第二神射手呀 尊重啦

係 蘇狗打陣地廢7成 佢打反擊先有料 想當年佢係利打到曉飛

佢去巴塞同兩年咩都掂啦

個時仲要狀態好 讓幾場 仲可以carry利爭冠

次次開完呢啲po無耐佢就會入啲關鍵波你睇

但係識入波

又真係

⋯⋯

真

佢老母真係唔難唔入

蓋清入黎未？

燈

唔該嗮

好撚靚

系

兵敗如山倒

屌 又燈

唔該晒

上盤埋 唔屌了

好撚燈

燈閪

蘇9你到底想點
好難捉摸阿

識

謝謝

簡單唔射